{
  "geografie": [
    {
      "question": "Care este cel mai mare ocean de pe Pământ?",
      "options": [
        "Oceanul Atlantic",
        "Oceanul Indian",
        "Oceanul Arctic",
        "Oceanul Pacific"
      ],
      "correct_answer": "Oceanul Pacific"
    },
    {
      "question": "Care este cel mai lung fluviu din lume?",
      "options": [
        "Fluviul Amazon",
        "Fluviul Nil",
        "Fluviul Mississippi",
        "Fluviul Yangtze"
      ],
      "correct_answer": "Fluviul Nil"
    },
    {
      "question": "Care este capitala Japoniei?",
      "options": ["Kyoto", "Osaka", "Tokyo", "Hiroshima"],
      "correct_answer": "Tokyo"
    }
  ],
  "sport": [
    {
      "question": "Cât durează un maraton?",
      "options": ["40 km", "42.195 km", "45 km", "50 km"],
      "correct_answer": "42.195 km"
    },
    {
      "question": "Care sunt cele cinci culori ale inelelor olimpice?",
      "options": [
        "Roșu, Albastru, Verde, Galben, Negru",
        "Roșu, Albastru, Verde, Galben, Alb",
        "Roșu, Albastru, Verde, Galben, Portocaliu",
        "Roșu, Albastru, Verde, Galben, Violet"
      ],
      "correct_answer": "Roșu, Albastru, Verde, Galben, Negru"
    },
    {
      "question": "În ce sport ai avea un touchdown?",
      "options": ["Fotbal", "Rugby", "Fotbal american", "Baschet"],
      "correct_answer": "Fotbal american"
    }
  ],
  "anatomie": [
    {
      "question": "Care este cel mai mare organ din corpul uman?",
      "options": ["Inima", "Ficatul", "Pielea", "Creierul"],
      "correct_answer": "Pielea"
    },
    {
      "question": "Ce os din corpul uman nu este conectat la niciun alt os?",
      "options": ["Femurul", "Hioidul", "Tibia", "Radiusul"],
      "correct_answer": "Hioidul"
    },
    {
      "question": "Ce parte a creierului este responsabilă pentru reglarea homeostaziei, inclusiv temperatura corpului, foamea și setea?",
      "options": [
        "Cerebelul",
        "Hipotalamusul",
        "Trunchiul cerebral",
        "Cortexul cerebral"
      ],
      "correct_answer": "Hipotalamusul"
    }
  ],
  "chimie": [
    {
      "question": "Care este simbolul chimic pentru aur?",
      "options": ["Au", "Ag", "Fe", "Pb"],
      "correct_answer": "Au"
    },
    {
      "question": "Ce gaz este necesar pentru procesul de fotosinteză?",
      "options": ["Oxigen", "Dioxid de carbon", "Azot", "Hidrogen"],
      "correct_answer": "Dioxid de carbon"
    },
    {
      "question": "Ce element are cel mai mare număr atomic?",
      "options": ["Uranium", "Plutoniu", "Oganesson", "Radon"],
      "correct_answer": "Oganesson"
    }
  ]
}
